香港人退步速度真係快

FC都開始唔識

亂咁信人集體炒車

你地退步我又係得個嬲字

我都退步了

大家一起退步

失敗撚 拉

屌手足無善意勸佢哋
我都退步

咁你有冇承認自己退步
我有 我會改善

最退步既地方
就係唔肯正視自己退步做錯

改 屌唔係問題 問題係屌人之前有冇屌醒自己

香港人打持久戰

唔關退步事

硬碰硬唔得

一係就儲力

一係就另求出路

香港人係習慣囉

ching好正面

好在重有你呢類手足

習慣係退步既地方

習慣卻令人卻步

一直都大把fake news 勁on9
一有人跳樓就話係黑警殺 搞到啲5毛都識玩
係咪要留「手足」黎串我地

係咪都留

Rip比手足什麼都好

我不是正面
正正負面先開呢個post

靠炒賣依附生存咗咁多年
入晒血
叻嗰啲又去晒外國

手足爬山

你有無地方退步？

有好多

食花生 屌手足

其實比起圍爐
點解唔可以一齊反省

香港人定連登仔呀

Why not both
你覺得出面無退步咩